一向企喺工人對面嘅工賊 仲未就新巴車長被捕事件出聲

汽車交通運輸業總工會
炸佢老味